根本建制派大敗，先緩和到香港緊張氣氛

各位藍絲，想香港好
先更唔應該投票

唔信你地唔出術，無謂到時搞到班選舉主任，要去崑崙銀行開ac啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

拒絕西方民主入侵，杯葛選舉！

同意！

藍絲唔應該去投票